尋晚荃灣根本失敗

大家唔好屌我P牌住
我係代荃灣TG谷發文

荃灣散咗去葵芳 聽到荃灣有黑社會 即刻去返哂荃灣 但係行咗兩個鐘都揾唔到黑社會

有幾個問題想講一講

1.大大聲公or咪嘅 唔該你地講d有用嘅嘢 比指令 唔好問意見 如果你冇勇冇謀請你交你個咪比第個 而其他人認同佢講嘅嘢就跟隨 唔認同嘅 自然會有第個出嚟講

唔好講埋d大家埋嚟討論跟住點嘅說話 人多根本冇可能有討論 當你有幾個人提出意見 結果只會係較激進嘅遷就最唔激進嘅意見 (因為唔係個個都做到勇武但係人人都做到和理非)

*有咪嘅人 唔好話自己唔係大台 唔想控制哂 or交比大家決定 你拎得咪就比d責任心 上心d做好d個帶頭 唔得嘅就唔好帶

** 帶隊嘅 去邊區都好 第一樣嘢 揾熟路嘅人領頭 唔識路 就唔好帶！ 害死人！ 尋晚荃灣黑社會行嚟行去想消耗大軍體力 同埋明顯佢地有天文台 見到人少先出嚟斬人

2. 22點左右 大河道出面有人提意 2230 二選一散水 or 四圍巡視 呢度我都仲理解

但係去到citywalk已經出現分歧 有人話去西鐵 有人話去二坡坊 (去西鐵嘅人較多) 希望大家分頭行事嘅話就50/50 自己見邊度多人就去另一邊 人數保護隊友
少人果邊見冇人join 嘅就join返大隊算

3. 行軍速度 唔該中後嘅人跟貼前鋒 前鋒多次等埋中間 而中間又等埋隊尾 行運速度不一令隊伍分散 間接導致黑社會斬人成功

4. 女性 or唔打得嘅 唔該企返中間 or後面 唔好跟住前鋒衝到上前 但係見到黑社會一兩個就鳩叫 然後跑走 但係又跑唔快 前鋒要一散咗 大家都要逃走保命 你鳩叫消體力又唔會跑得快 前鋒你要顧埋你 隨時害死同隊 仲有鳩叫冇用！ 你入到後巷鳩叫= 引黑社會嚟斬你 唔該走佬都要用腦 冇腦嘅 跑唔郁 唔敢打就返後面

5.急救嘅 我知你心急想救人 但係唔該睇地方睇情況 唔好前街斬人 後街就救人 分分鐘追到上嚟又係害全家

6. 走佬就跑快d唔好邊跑邊玩電話 ! 真係有人邊跑邊㩒電話 我知你想叫救命 但係你跑得好q慢 保咗命先 人數就係最大嘅保護

7. 行軍時盡量横排 直排長龍嘅話 中後排根本迫唔到上去支援 只會搞到令到前鋒缺人幫手 一見黑就落荒而逃

8. 下次行動前 必須設咗緊急集合點 走嘅時候四散 但散完返集合點！

9. 親眼所見 有人跑吓停吓望返轉頭 唔該 跑唔好望 跑唔好停 你害緊唔止你一個人！

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

太多豬隊友

經驗要累積返黎

勿忘初衷
5/8本身唔係要反黑
人地打我地手足咪反擊
講緊有冇必要即晚殺入人地地頭

戰術檢討好重要，咁下次先會進步，推。
鳩叫有時有用，整個好恐慌既樣等就算cctvb 既片拍出黎都明顯我地係victims，做衰黑警無能個朵
但唔係咁既情況就唔好亂叫

推 戰後檢討對下次行動好有幫助

諗好路線先好行